女學生今早死亡 演藝學生會出聲明指警察事後掛檢控標語感到憤怒

【無限悲憤 控訴香港特區政府謀殺】

二零一九年九月九日，這一天會是香港演藝學院最黑暗的一天。今天稍早時分，本校電影電視學院一年級同學在返學途中 ，於港島薄扶林發生交通意外被一輛新巴撞倒，重傷昏迷，由救護車送院搶救，其後證實不治。

意外發生的位置是交通黑點，校方十年來曾多次去信區議會及運輸署要求增設交通燈，但是苦無結果，釀成了今天悲劇。意外發生後警方特意在意外地點掛上藍色的「胡亂過馬路將會被檢控」，基於「無罪推定原則」所有涉案人士都是無罪的，在完整調查結束前都不能妄下結論。再者根據初步了解，同學經已被排除胡亂過馬路的可能性。請問 香港警察 Hong Kong Police 這種事後孔明的做法，怪責受害者，居心何在？惻隱之心何在？同學屍骨未寒就已遭落井下石，雪上加霜，如此涼薄無情之舉令人側目。今天面對此情此景到底是誰人之過錯？在這個千瘡百孔的制度中為何永遠都要學生承受？本會表示憤怒及強烈感到不合理。

因事發突然本會及學院上下同感哀悼，對此深表惋惜和沉痛，我們向同學的家屬朋友致以深切慰問。本會經已配合電影電視學院教職員以及會員處理相關事項，電影電視學院亦將會公布接下來的應對措施，希望本會會員能夠守望相助共渡難關，願同學在天之靈能夠安息。

香港演藝學院學生會
9/9/2019

前後25米都無行人過路設施，又唔係高速公路。

點解可以完全冇哂人性

仆街

重點

仆街的極致

狗做埋法官個份?

班狗無恥冇良心冇道德都唔係第一日知
但係瀨落死者身上真係要無賴到咩地步先做得出
黑警死全家都唔夠
死完仲要每年屙篤屎落去你地個山墳到遺臭萬年阿屌你老母

屌你老母，當正自己係官，你地只不過係隻狗
港共的走狗

願學生下輩子生於一個充滿自由空氣的真香港。

狗

其實無啦啦事後即刻掛條標語有咩用意？年中咁多交通意外死人又唔見佢哋咁做